［租屋］有冇巴絲租緊樓

有冇人租緊樓？
唐樓？
私樓？

邊區 幾錢個月？

馬鞍山 月租 1萬1

近工作地點？

屯門 萬一放

咁都平

係時候交租啦....

岩岩想放租 唐樓元朗

有咩好介紹